加碼外國勢力！唔好忘記可以爭撫養權嘅英國！

宜家各國都表態支持香港，先唔好理佢哋會唔會插手干預，總之愈多外國焦點，香港就愈係國際議題。全部人都知香港係中共春袋，中共成日大支野話要做一哥，你估大家樂唔樂於見到中共仆街？

引用前英領ching嘅詳盡post，英國已經開到聲考慮為BNO平權，我地要落力啲比人知我地要幫助，同埋我地要英國爭撫養權，做出國際表態已經會令中共多一重制肘！

ching有提到：
有咩我地可以做呢？
1.開聲請求英國協助 - 中共擺到明唔理 係咪要請求英國介入呢
2.比人知道BNO既存在 - 即使係英國MPs, 大部分都唔知道BNO係咩 我地要更加比英國甚至外國知道，香港係有200幾300萬既英國國民，所以英國更加有責任去幫香港保護國民。BNO都係一個非常之不公平違反人權既存在，所以我地要更加講呢件事擺上國際。

宜家已經有兩件事大家可以做，要把握機會喺十月一號前搞大佢，慶佢國慶老母呀！

1. BNO平權petition，9月20號deadline，仲爭2萬8千個簽名！

2. 9月1去英國領事館請願，1400去完先去機場都仲OK！一定要比記者特別係外媒影到相！ 好多人都唔知，幫手推出去呀！特別係有BNO嘅人！

光復香港，時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳